邊個設計iTunes backup咁鬼麻煩

我想backup返我同ex d相，真係咁困難重重咩